安徽化工廠爆炸 死亡人數增為16人

(據中廣新聞報導)中國大陸安徽省上週五一座化工廠爆炸，死亡人數已經增加到16人，另外24人受傷送醫治療。大陸「當安化學集團」在安徽省一座兩層樓的化工廠上週五發生爆炸意外，廠房被夷為平地，目前已經發現十六具屍體，其中十人的身分已經確認，但是另外六人的屍體焦黑難辨。目前還不清楚爆炸發生時，工廠內有多少人。

初步調查指出，廠房內至少有四噸炸藥，意外可能是由於工人作業時不慎將炸藥引爆。這是華東地區一星期內發生的第二起工廠意外，上星期，浙江一座化工廠爆炸造成一人受傷兩人失蹤。

假新聞

Magic number 37呢？

爆到咁都係得16人，支那真係地大

放心, 點撚樣都唔會過36

蒸發左既唔計

最多35